到底廿四味有冇西醫的醫學根據？

飲完覺得有d料到
到底係有西醫的醫學根據，例如增強免疫能力
定只係符水的心理作用
利申：好苦

immunomodulatory呱

placebo

當係aqueous extracts，當中有好多種chemical 有d其實prove左有消炎殺菌作用
其實中藥研究都做緊呢d野

利申 唔係中醫撚 不過fyp做過中藥應用

24 in 1 仲抵玩過深圳老翻gameboy帶

係就係 不過研究多數做pure substances
你要睇埋唔同藥既effect
只可以講有咁勁既話洗鬼要antibiotics咩
人地用幾mg就殺到菌

咁人地個API已經知道左個MOA
你24隻撈埋一齊黎食
話唔埋conc. 高少少人都死

我記得好多中醫野都係西醫仲未解釋到
即係好似熱唔熱氣呢啲概念

喉嚨痛好像有時係病毒引起
如果涼茶可以殺到咁真的有用

鬼佬冇熱氣概念=冇熱氣情況

屌你而家好多24味有西藥消炎止痛藥果類成份
樓主實覺得好左架
因為同食西藥冇分別

咁不如講下熱氣個mechanisms 係點囉